覺唔覺做得兵/毒撚唔抵可憐

1. 哩類人通常都係睇樣行先
2. 牛唔飲水點禁得牛頭抵，好多時都係自己衝埋去做。
3. 明明自己無乜過人之處但又想溝靚女。
4. 哩類人通常會覺得自己好專一，但其實根本連揀都無得揀。

同意

靚仔都係人

屌你老母

不願面對

駁唔到

毒撚還毒撚
兵還兵
兵係抵死
毒撚一個更開心

靚仔都會追更靚既女仔

如果靚仔唔睇樣 晨早就唔洗做毒撚啦，大把肥婆排緊隊

靚存有人追

無用既男人先會做兵

明明自己無乜過人之處但又想溝靚女

請問要有d乜野過人之處先可以溝女？

靚仔，有錢，有才華，有口才，有地位，五揀一

唔好傻啦 靚仔無用架 只係你地班人 未享受過做靚仔既感覺 好多時仲會覺得你身邊一定好多女 而發你脾氣